你班HIHI記住反送中運動等於歐聯決賽

而家唔係小組賽輸左有下一場
輸左後果嚴重
我地打完半場最多0:1
唔好再話5:0

樓主利迷

草船借箭：連儂見到720海報，唔使撕嘅，直接用marker將0改做1

歐聯有下年，但香港冇下年再來過

係世界杯決賽

我係多迷

sad but true

最後0：2